香港航空內部消息：傳每班機削1名空服員 停止招聘空姐空少

出現股東爭奪控制權爭拗的香港航空，繼傳出削減四分一機隊至28架及推出機師離職「肥雞餐」兩大招「止血」後，《香港01》獲得內部消息，指下月起每班民航機將會減少一名機組人員，以A330航機為例，將由原先的10名空姐空少，減至只有9人，並已停止招聘及升職考試，暑假乘搭港般出遊的市民可特別留意。 A320僅餘4名空服員 停止升職考試

香港航空去年底起出現財政問題、股東爭奪控股權，成為社會焦點。有港航內部消息指，公司決定於下月起，每班民航機將減少一名空中服務員。以A330航機為例，由原先的10人，改為9人；A350航機是由原先的11人，改為10人；A320航機則由原先的5人，改為4人。

內部消息又指，公司已停止招聘空中服務員，以及停止機組人員升職訓練及考試，而目前港航員工數目達3,900人，當中包括1,900名機艙服務員和約630名機師。

不如炒三個空嬸，請返四個空姐啦

執柒左去啦

越來越多壞消息

頂...........買左暑假機票

岩岩坐a330飛上海，得一半人都無
前後都無人坐
已經係近機翼果區
機尾就………

唔好執呀

執柒佢啦
MK航空

飛日本先爆

通常機尾先多人喎

搭咁多間最無禮貌就係香港航空